陰陽路定含邊道先係洪卓立經典之作？

正評

負評

陰陽路後製認真好多

呢句真

立立好似有拍埋